[台灣升學]今年新生幫手填下2020年入讀台灣大學成績問卷

估唔到有人inbox我要我開個form俾大家填
原來仲有人睇緊之前既表
大家有咩問題都可以問我(特別係NTU既學弟妹)

往年既紀錄
2014

2015

2016

2017

2018

推唔知今年幾多人入到台清交成呢

PUSH

PO返個result先

興大好唔好

讀大葉 掃樹葉

讀實踐大學嘅可唔可以講係台北定高雄

你係實踐？

中興獸醫
雖然香港唔認可台灣個牌

唔係獸醫，應用經濟，本來想係香港讀，中文2左

Push

TG group暫時得到嘅資料

14.1分 僑大 （無填滿志願）
13分 亞大數位(第4個志願 未加權）
20分 成大law （第16志願未加權）
22分 台大歷史 （未加權）
15分 輔仁傳播（第一志願）
20分 台大生物機電（未加權）
26分 台大law（未加權）
18分 北大應外（第4志願 未加權）
19分 台師大 歷史 （第一志願 未加權）
16.4分 台體大 休閑 (第一志願)
22分 交大傳播 (未加權

我可以放入form入面？

應該ok
啲資料都係ching們對外公開，留俾下屆嘅師兄妹參考。

識人交大BBA DSE15分係正常？

正常,交大BBA好廢

之前識條女讀呢間
聽到個名就笑左😂
粗枝大葉

接受

push

pussshhshshsj